## Criação de API em NodeJS

### História
Dentro de uma arquitetura de micro serviço precisamos de uma API para cadastro de produtos para uma loja genérica.

#### Requisitos funcionais
- Como gerente gostaria de adicionar um novo produto ao catálogo da loja
- Como gerente gostaria de editar um produto existente no catálogo
- Como gerente gostaria de remover o produto do meu catálogo da loja
- Como gerente gostaria de recuperar uma lista com os produtos disponíveis
- Como gerente gostaria de buscar produtos
- Como gerente preciso que os resultados sejam páginados
- Como gerente quero que apenas pessoas com permissão possam: adicionar, editar remover produtos
- Como cliente quero visualizar um produto
#### Requisitos não funcionais
- A API deve seguir um padrão rest
- Implemente ao menos 3 testes unitários
- Trate os possíveis erros com com os padrões HTTP
- Persistir dados utilizando um NoSQL database

#### Entrega
- Um repositório Git (BitBucket, GitHub, …)
- Um ambiente rodando a aplicação (Heroku, Firebase, …)

#### Critérios de avaliação
- Entendimento dos requisitos
- Afinidade com a ferramenta utilizada
- Testes unitários
- Estrutura de arquivos
- Padrão de escrita do código
- Utilização de boas práticas

